點解社會最勤力個班 成日都手停就口停？

點解呢班人咁鍾意做野 但係又咁撚窮
係咪因為最撚蠢

真

唔蠢唔洗做藍絲啦

因為依班柒閪有不良嗜好

賭錢 吸毒 叫雞

識d好撚短視 為左唔交稅 日薪高d 寧願做散工都唔返長約個d

好多煙酒賭又冇理財投資咪就係手停口停

有咩工係唔使返工又有糧岀

諗起果件金毛
手停口停既社會精英

屌咁唔會唔返幾日就要生要死下話

懶算唔算不良嗜好

人工低咪手停口停囉
點解人工低咪無讀書囉

點解重要停留晚上街頭抗爭

手停就口停應該檢討吓自己

手停口停 難聽過粗口

自己生活高消費 高槓桿 先會咁

金毛黃

香港人一向工作效率唔係想像中咁高，只係用時間代替想像力+做決定嘅勇氣

係
班人以為ot就代表好勤力
但其實係佢地效率低

班垃圾月月清攞曬份糧去嫖飲賭

窮人十之八九，富人百中無一，東西方幾千年嚟都係咁，利用到依班人隨時成王，安撫到依班人嘅政府就可穩定發展。
笑人時請諗一諗，背後隻大黑手可能笑緊你。

主要做香港人真係冇安全感

我朋友戶口有7位數都唔敢裸辭

但去到手停就口停
條友一定係好柒有問題

有研究表示
智商低既人好早會成家立室
冇同情心既人都會好早生仔

咁早結婚咪窮過系囉

你呢句好啱撚藍屍

投資 增加被動收入

在職貧窮

全職賭徒lo

香港人夠成日話：返工為兩餐，我要搵食架。係咪真係唔夠錢買野食？

蠢西成世人剩係識返工

一個革命connect唔倒手停口停階層, 其實就辛苦左...

咁七位數係香港又真係冇安全感嘅

公司啲高層，send 個WhatsApp ，等啲車散晒先慢慢返嚟

手停口停因為做左三四十年人都冇儲蓄
我係佢就唔敢周圍同人講

去少啲馬場啦

頭腦簡單
以為永遠都咁好景
唔儲錢

問問oscar wong

唔知點解次次聽到人講手停口停就好撚慶

尋晚搭車有三條裝修工程廢老大大聲喺度發表偉論又話咩殺曱甴最慘開槍打佢唔死之類大學生讀屎片
嗰陣差唔多夜晚八點仲要上去開工
佢知唔知點解人地銀髮族又60 佢又0
人地依家已經可以退休幾層樓收租
你做咗大半世仲要手停口停咁撚低賤
邊面支持者高質d咪邊面啱囉
呢個世界係應該精英做主導架啦

唔讀書 冇知識
淨係掛住今晚要開飯

有少少錢就叫雞洗晒

罷左三日工

因為唔識理財，快啲幫襯我開戶口

通常任何群體，蠢嗰班做炮灰、做奴隸，聰明嗰班食花生、等收割！

聽到我R晒頭，呢個年代仲有人會手停口停咁兒戲？

根本正常工番唔一星期又解釋到就咩事都冇
大佬宜家香港發生咁大件事 番唔到好正常

因為其實佢地係俾人剝削得最緊要果班
最應該出黎抗爭係佢地 但係佢地選擇做豬

家家有本難唸的經既
只能夠講社會就係咁
無下面既果班人襯托
就唔會有上面果班人

搵得多洗得多
目光短視 搵快錢

點解香港咁多窮人 因為手停口停賭又停

我用腦番工 唔會受地區而限制

手停口停，同政見，係2樣野。你講既野對運動其實無幫助

有啲道理

算，其實唔學投資都係一個陋習

有無諗過點解手停就口停？
有無諗過點解自己既社會地位咁卑賤？
你廢唔緊要，我都廢，全香港有350萬人收低都係19000蚊以下，大把人陪你一齊廢
但係政府又有無照顧過我地呢班廢柴？
經濟好你有份享受？想買樓？含j啦
係香港啊，想滿足生物基本要求都咁撚難，你咪撚以為自己好撚重要先得嫁，繼續返工啦，賺錢生d男性女性生物出黎比人當沙包打當廁所用

Agger, 新時代需要既系creativity 創科,邏輯innovations,而不是工廠女工😄

所有事都畀你說穿

啱喎

有呢啲不良嗜好就唔會係咁勤力個啲窮撚啦

呢班友其實可以去三和做大神

歷史上原來有富人革命
根本係班豬太撚蠢

咁7位數又應該未到手停口停既

連腦都停埋

其實依班人要番工真係唔駛阻佢地
they have no stack

好多人係咁

絕對係啦

打風果日又唔見佢地死嘅

因為貴租囉

因為有料既人 大多數都有得home office
得返d低等賤工先要返工先做到

日薪 咪手停口停

因為佢地無學識 靠勞力

金毛森美

唔返一日就話手停口停，養唔到家會否係佢問題

主因係大部分人都唔會儲錢 月月清

五毛想分化？

試過1111果個陪屋企人去醫院覆診
係街等緊的士

見到個中年阿姐想搶架後生仔call既的士
同的士佬講:

救命，死人嫁，我去中環，趕住番工啊

無被動收入錢生錢既話真係好快玩完

因為香港消費好貴

做份閪工覺得自己對社會好有貢獻
嘈鳩住哂要趕住返工
實質自己係食物鏈最低層被人日日剝削

呢個真，唔係想塞鐵，一早返左屋企訓覺

Push

呢啲咪成世窮囉
要交稅為去銀行方便做按揭咋
叫老細作大個人工都得啊
炒樓好撚過你去返十年工

咁撚多分化撚
呢個社會幾多人係地盤佬養大
手停口停有幾出奇？

某程度上係個社會仆街
唔係怪晒佢地

所以成日聽到打工無前途

你真係重要的話
唔返幾日都唔會比人炒
可以隨便替換代表你其實唔係咁重要

我屋企夠地盤佬啦
點會手停口停

真心
有咩工唔可以SL幾日
然後一唔返就手停口停
發覺出面硬係有堆人講到自己一唔返就手停口停
唔認講罷工咪請SL囉
去到依刻重咁緊張份工
記住返工途中有乜閃失唔好報工傷呀

幾十歲人仲依靠單一收入來源

無同情心都會去生仔？

無愛心會想要小朋友咩

蠢唔係問題
但係有好多不良嗜好就真係抵死
一個蠢人行為品格良好都唔會手停口停

屌，又點呀

藍屍嘅人生目標 就係返工！

其實坦白講
要養家供樓個班真係好難唔返工賺錢

最撚廢

香港班打工仔扮到自己好重要無咗佢唔得
Diu你返到公司咪又係扮工，香港工時減少工作效率實提升又可以減少用電費

唔會冇野食嘅
但訓街囉

最撚好笑係，佢話人無同理心
戇鳩仔，你唔知咩係同理心你就唔好亂噏啦

真
係中國人only 定係西方都係咁

請唔用將自己既水平降到咁低

真暴動

毒撚就智商高兼有同情心？唔係下嗎？

其實因為民智低同短視
只睇到呢一刻返唔到工，睇唔到邊個要佢地做到隻狗咁
獨裁者最鍾意呢類人

琴日我都屌老豆呢樣野，但佢地永遠唔明點解咁勤力都生活得咁撚慘

社會嘅最底層 最應該反嘅係佢哋
但呢班人屌柒人哋 阻住佢哋繼續做最底嗰層
they have no stake in the society

呢班真係廢人啦
無工返唔知幾開心
同條女係屋企真係手唔停口唔停

炒散以為好撚爽

一睇就知佢死MK仔。

公司話危險返唔到唔洗返
唔洗扣AL大家安心

有好多時薪日薪，月薪收入都唔高

都以平日要儲定啲錢，增加安全感

而唔返工會令儲蓄減少，少左安全感

另一方面自己唔返工同事返左工

會自覺冇責任心，所以就算用4個鐘返工

都返，比老闆上司感覺自己盡哂力

所以要由上而下，由老闆帶頭罷，首要感動 大哥誠

如果大哥誠貶吓眼

旗下員工多過港共，全罷，半罷

甚或怠工

大事可成

可唔可以唔好咁樣白鴿眼？
不過我認同佢哋要諗下乜嘢令到佢哋手停口停
社會物價高、收入不成比例？定係自己大洗月月清？
如果係前者，係咪應該要屌政府？

玩牛熊證

蠢人以為多勞多得

鬼勤力，份工閪姐

屌我個班係咪痴撚線
我問問題渣喎

仲有 做左十年以上野 手停就口停
深切反省啦

連登仔仲話因為影響到佢地要示威者籌錢養佢地，笑撚死，幾撚左膠先諗得出

e句都真

因為出日薪

認同，個社會畸形佢哋先會手停口停，佢哋都係被壓逼嘅一羣

有得食唔死得就夠

真心 三和大神識既技能分分鐘多過香港班手停口停撚好多

其實好多人都知
但有冇人幫到佢地？
彌補到佢地返唔到工嗰幾日嘅錢？冇呀嘛

呢批人永遠唔撚明個社會係點運作
淨係識得係最低層用埋啲自以為好醒既方法

通常都係冇理財概念 月月清 一係攞哂去送俾馬會 冇咩儲蓄

被人壓迫又被剝削 但佢地無自覺 仲屌鳩班幫佢爭取維權既

我就無咁撚左膠大愛囉

貧富懸殊政府責任好大
話人搵得少係純粹因為廢其實係認同政府經濟政策

牛先係最勤力

社會因素都係其一，無學識無經驗，出到去就被無良僱主壓榨，生活成本又高，政府又唔幫呢啲人，要打幾份/返好長時間先夠用，所以根本無得儲錢，又無得增值自己，又無時間睇其他新聞，所以佢哋一定屌示威者

利申，我唔係話要顧佢哋呢班人所以唔好搞咁多嘢，只係要同大家講真係有咁嘅情況，唔好離地，而且所以係咁我們更加要去抗爭，要有真民主的政府，先可以以治本嘅方法幫佢哋

聰明人識得用方法做嘢
所以成日偷懶

蠢人因為低效率
所以將勤補拙

蠢人又易滿足於奶頭樂
例如：賭馬 賭波 嫖妓
將錢用喺呢啲地方
而唔係進修 提升技能

呢班人亦唔識教仔
妄想個仔文曲星再世
做搖錢樹 不知所謂

勤力嘅牛 結局就係拎去屠場

搞咁多野都影響唔到金融股市 曬鳩氣

佢地有份縱容呢個極權

佢地唔反既原因咪又係驚阻搵食 自鳩私

呢種mind set可以令我哋一世都無有威脅既罷工

定拎去賭撚哂

岩聽

尋日件金毛飛一定中晒

其實好on9
當一條友做地盤 當初簡做地盤就知係日薪制嫁啦
食得鹹魚抵得渴 條友唔係諗住自己之後個幾十年人生一定無風無浪咁日日有工開下話？

接受得日薪平時人工俾其他人高 自然就要承受返相應既風險嫁啦
唔想手停口停咪返月薪工囉 做又36唔做又36

D廢老平時飛仔前飛仔後
尋日見到佢就嗌金毛哥哥

佢地收入微薄又非有一技之長，人工又時薪計，知紀又大，萬一僱主係藍一定欺壓話炒就炒，一條冷就話東家唔打打西家姐，如果養幾件真係唔惦。

理解佢地，但希望呢班哥哥姐姐叔叔嬸嬸理解下，把口唔好咁L臭，開口曱甴埋口死臭西

唔係獅子山精神咩?
你地一定頂得住

咁人多數會睇到近因，佢見到你阻住佢返工，一定係屌你。
所以我哋可以做的係，帶領佢哋思考遠因

我都係日薪，全家要養，係冇返一日少一日，但我冇所謂，仲返閪咩依家，好彩平時死慳都有銀彈搣吓，又唔係話返少一日會死嗰啲。

中西都係
同社經地位有關

唔係要你同情佢哋，係要拉攏埋呢班人去屌鳩個政權

大把人仲係養兒防老心態而生仔架

博命做都係萬鬆d一個月 巴系閉咁
個金毛仔係咪飲得營線快線多 傻撚左

正常手停兩三個月就口停係咪好正常

Ching識d野

因為返工係生存意義

今時今日香港想養自己都難啦，大把人打份垃圾冇前途閪工，扣完老強都係萬鬆D，人生仲邊撚度有希望呀？

最重要嘅問題係佢地都唔會草錢

得閒馬會 得閒叫下雞 梗係手停撚停啦

調返轉諗
點解要做地盤而唔做其他

捱時間換錢啫

人工問題

我老細都好支持年青人抗爭，但他已準備好彈藥冧市後撈底！窮嗰班仍然會繼續窮！

冇咩工作技能嘅工種係易啲畀人取代

手停口停不如一齊用方法點唔口停咪得囉

正常日都有儲蓄啦
如果係餐餐清個堆一係就係廢物一係就係垃圾
財都唔洗識理不如死左去

好聽就勤力，實際係廢

無儲蓄無投資
得現金流
最後現金跟唔上通脹
搵極都只係剛剛夠
老了做唔到野就政府養
循環

專業

咩工？ 我就黎比人扣曬啲假

勇武及和理非切勿分化 運動正值抗爭週期關鍵時刻 【抗爭理論】
(雖然都三個月前)

港豬：「致敬？搞到我地無工開無飯食！」

咁鍾意返工去大灣區返啦dllm

你地唔撚配義士為你地流嘅血

我老豆都係手停口停嗰批 不過佢係黃
我阿爺好中意賭錢 所以以前好窮 我老豆初中未畢業就要出嚟做嘢
讀得書少又邊會搵到唔手停口停嘅工
但佢好支持示威者 收工仲會走去義載

又唔儲$$
証明技能唔係社會必須
唔會長養

好多工根本唔需要返8-9個鐘
啲野可能2-3個鐘都做完

人類中又蠢又勤力人種，再加上自私自利，好撚恐怖

攞綜援的應該出來抗爭，因為沒有成本，無嘢可以輸

因為唔係人，係豬

無交稅姐係對社會無貢獻，都唔知點解佢哋會厚顏無恥話自己咩嘢

政府政策先係最大問題
香港有好多好高工時低收入嘅工
好似清潔工咁 政府外判比公司 搞到佢地人工好低拎最低工資 每日做10鐘但都未必有10000蚊嘅收入 根本係冇可能儲到錢 所以先出現手停口停嘅情況

但都唔排除有人理財觀念差 賺到錢就咩都唔理fing曬佢 依個就真係自己攞嚟衰

手停口停撚
不過呢個星期都有罷工

認真 係香港地 冇番一千幾百萬都叫窮架啦
利申：教樂器 學校啲班停哂

因為無帶套中出，所以有細路要養囉！ 咁簡單都唔明？

其實有唔少人真係返工一直做到/企到收工,根本無心機追新聞
希望大家唔好咁離地

難得
因為一般咁架屋企係會複製貧窮

生黎養兒防老求其拉大佢，多個生產力第時多份家用咋

真心愛惜下一代不求回報果d, 點會無充裕環境下仲生黎一齊捱？

又唔好咁講，基層好難向上流動，比d同理心，同埋都有基層支持我地

掉轉諗 呢班精英 真係口停 比林鄭何妖帶動下
真係到佢地出黎 私了返我地

有錢個班唔洗做，中產個班WORK HOME
下面個層。。。。。

［突發］Poly集中討論

幫手推行動post呀屌你

返左都唔會有心機做野

窮忙族

自己唔撚做好money management咪手停就口停囉

自己廢仲要係到屌班手足

一出糧就賭又煙又酒，我比你10萬一個月都手停口停啦

買你時間 唔係買你能力

香港人就係咁
明明自己被制度剝削緊忽視緊，都仲係盲目跟從權貴，
反而去打壓為自己爭取緊福祉嘅人。

北歐澳洲瑞典等國家吾少公司行緊4天8小時工作制人工不變，香港仲有6天9小時工作制，真系人吾笑狗都吠la

將佢地拉入黃色經濟圈
令佢地為黃色打工
唔再幫大財團

金毛撚細翼

呢班人學歷低，份工冇福利，啲老闆一至六都叫佢地返，但又計日薪，一唔返就冇錢。但同時呢班人又好鬼大洗，又中意賭又飲酒又食煙，通常都會話係用黎減壓，辛辛苦苦做左成個月野出糧又係冇哂，無限循環

[文宣新方向]大肆宣揚TG健康禍害

冇能力驚做錯嘢俾人炒咪要靠”勤力”留住份工
因為隨時求其搵個人都可以取代到佢

真係諗唔明
有咁多時/日薪工架咩

屌 睇到呢句 個心笑左出黎

令我想起現今中國話事人的起家歷史
讀書人比班文盲打死鬥死
呢班文盲只需要食飯/做野/屌女/訓教
治國同經營豬欄其實分別不大

其實大家都要體諒，我第一個老闆講過，係香港你搵少蚊錢都會仆街，唔同好多地方大陸呀台灣呀可以痴係屋企食完訓訓完食係到hea都生活到。

你地要明白，好多唔擺工，唔擺得工，甚至番工放工受阻既呻下既，都係黃唔會割，唔係你都見唔到中環友會lunch聲援啦，柒婆想偷換概念話番工既即係割席，根本唔洗理佢，做自己，民意點呻都唔會變

極多

我對眼有啲唔舒服，想睇醫生搏SL，點知診所臨時貼咗告示話今日停開（估計係因為堵路搞到連醫生都返唔到工），可以點做？

其實呢期經濟學獎得主就係落地研究窮人，唔再係9 up 一個無 empirical support 既 model 就算，有時間可以睇下

制度問題

呢個係真嘅， 不過其實如何忙都有時間立下眼望吓其他嘢掛， 好似我有嗰舊同事咁樣， 超級大忙人嚟， 一個月可以開超過31日嗰啲， 但佢每日都會抽十五分鐘去睇下新聞， 係想留意下發生乜事， 等自己個腦唔好成日都係諗工事， 又知道社會發生緊乜事 ，睇下有冇心啫。

手停口停所以勤力

因為被剝削

公立醫院

聰明有學識嘅人喺屋企做野都得啦

手停口停係因為比人剝削,社會問題
比你地講到自身問題咁
舉個例清潔工,最底工資本長工時
佢做錯乜?你話佢讀書少,咁人人都碩士畢業邊個掃街?
唔好將問題推落受壓迫個個人到
佢地最錯都只係唔為自己應有權力奮鬥抗爭
你地依種精英主義思想好變態
無能力/能力弱既人就應該被壓榨

因為獅子山精神

憑自己個人努力實力而換取合理的生活質素系可以的,只是社會上充斥著各種靠父幹的廢物，一開始已經留3-4層樓/車俾個仔,加上中學讀國際學校,大學出國留學讀到博士都全靠父母,有埋外國居留權,起跑線相差成千米又有埋靪鞋跑，果比賽你玩埋距la.

上一兩代好興做爛市
之後啲老細就覺得ot甚至放工都要做野係應份，人工低？全行都係咁，你咪撚做囉
開壞咗個頭就收唔到尾

咁個問題就係在於政府lo
但依班咁嘅人唔會咁覺得呀ma
你睇琴日兩條柒碌？佢地手停口停個主因係乜都唔知
仲要撐政府咪就係自己攞黎

連登坐冷氣房的鍵盤戰士

好撚同意

點解可以咁難聽？你怪人地懶、唔讀書、蠢，所以手停口停住劏房籠屋，忘記左仲有班公公婆婆係執紙皮唔攞綜援勉強維生。竟然仲assume 哩班人全部係藍絲，
有啲道德同腦嘅都知屌返政府漠視基層，而我地connect 基層先
真係想鬧嗰班扑街地盤藍絲嘅，唔該define好，唔好一個label代表曬所有基層。唔係個個手停口停嘅人都要俾唔知自己其實都畀政府剝削嘅中低產恥笑

啱，樓主自己睇唔清仲要笑人
其實佢自己都中緊政府圈套（大家都係），以為揾唔到錢係唔夠勤力唔夠醒，blame the victim

又唔好咁講，只係D人睇錢高於一切啫!
你咁開炮打撚埋真窮既黃啊大佬!

交稅都唔代表對社會有貢獻
因為生活互動相向

對社會有真正貢獻果指係工作性質
唔講專業如醫生、工程
掃街都對社會有貢獻過班倫敦仔、sales

唔係單單交稅黎講

我屌爆你老母啦 死左膠
一個成人
理財理到 完全無儲蓄咁 佢無撚問題？

痴撚線

一個成年人搵10k
6-7k 租劏房
你覺得佢可以儲蓄？係佢問題？
我屌緊你呀離地撚！

俾人壓榨緊而佢自己都無自覺性 咁可以點撚樣
小心俾人砍添呀大愛撚

成班屈鳩我撐政府咁

40 50 60歲 幾十年係香港大既話
公屋拎唔到？

你屌緊全世界低收入人士喎
但可以同你講真係有人拎唔到
我身邊就有個thx!
政府有問題你屌尻被壓迫嘅一群，goodest logic!

好想親口問佢地

我無屌鳩政府咩？
你都戇撚柒鳩

我屌鳩班窮撚 唔撚識珍惜班示威者送頭流血流血幫爭取緊野呀傻系

係， 非常認同，
有一半時間係等 , 係等其他效率低既人做完佢嗰part

左膠大愛撚真係最撚可恥

屌你老母

我想問問題等班會拎刀仔吉你既藍絲自省下
都可以護航

既然咁壓迫，有人幫你爭取個陣仲屌乜撚野

其實係香港勞工制度有問題

喂樓主屌撚晒全世界
幾時有講低收入藍絲？

冇屌人手停口停嘅又有冇人幫佢地？
而加係你地狗眼看人低在先

繼續屈我啦屌你老母
一時又屈我撐政府 唔屌政府
一時又抹黑我笑鳩全世界窮撚

有腦唔用齋用手, 當然啦.

班友一出糧就叫雞同送錢俾馬會
仲唔手停口停

廢人做廢工，緊係手停口停

港共就係想你無多餘時間去打抗爭
用工作時間去綁架你

佢地通街鬧我地曱甴，甚至拎刀斬手足
真係體諒唔落

呢d算0貢獻
警狗直頭負收益

因為班垃圾唔敢反抗咪畀人壓榨到盡。